今日係崇禎三百九十年十一月初一

言出必行